終極懶人包，全民湧進小圈子選舉攻略，剩返唔夠 3 個月！

讀者投稿2020/1/3 — 13:02

【文：攬炒藝術家】

什麼，全民小圈子選舉？如果可以全民，小圏子選舉還存在？不錯，這正是本文目的：消滅小圈子！

有些建制票倉，普通人係可以攻破，但要跳出舒適圈，團體票也不放過！如攻破以下懶人包的界別（較易入而難 DQ，共 93 席特首選委），連同區議會 117 席丶立法會當然選委 31 席（上屆 30 席+區議會 1 席），只要非建制保住社福界 60 席丶橫掃 300 席專業界別（上屆只有中醫界選委佔少於半數），未計宗教界用抽籤決定的選委，剛好 601 席。退而求其次，上屆建制近百票無投 777 林鄭，要中共唔夠 601 票欽點而引發憲政危機攬炒，絕對有可能。

點解本文聚焦特首而非立法會？本來一箭雙雕，但大多數界別要早 12 個月行動才符合選民資格，立法會已趕不及，明年的特首選委則剛剛趕得切，變相今年 4 月 2 日截止。怕 DQ丶搬龍門？佢需要搬得好誇，咁就趁佢病加大國際壓力，本來就無得揀特首，無蝕底。怕對手也可大規模動員？係呀，所以我地要搏盡鬥多。規則上每團體一票，每人最多只可代表一個團體，如果雙方也海嘯式動員，就變相鬥人多了。部分有心人想靜靜雞贏，但本人不敢苟同，剩下可攻的建制票倉，有乜異動反正容易被中共察覺，搞熱氣氛才多勝算，高調宣傳但要低調入會或註冊。全民小圈子，雖然票值仍不平等，但全票制之下，全取某些建制票倉界別不難，變天不是奢談，到時反過來中共想取消小圈子了。反之，如果杯葛可得普選，97 年杯葛後已有普選了。

作者製圖

工會章程 template
FB page: 和你開工會
TG: 立法會功能組別攻略、組工會TG總公海
FB page: 文化同行 ARTicipants
TG:[光復功能組別] 體育、演藝、文化及出版界要人！

和理非，仲可以做更多。例如有人熱心推動小提琴藝術，深信藝術應該生活化、社區化，可以呼籲 452 個區議會小區的街坊，誰有興趣就組隊成立一個團，自己負責提供藝術意見，街坊負責社區聯繫及會務。各區註冊社團要預左警總有文件 back and forth，小心唔記得覆就當自動放棄。順便一提，社團可比公眾更早預訂某些康文署場地。又例如七個銀行界人士搞工會，雖然理念相近，但發展方向意見不一，A 想 focus 中環，B 只想服務 IFC 的同業，C 想服務 IFC 條金融街，D 想擴展至金融業而非局限於銀行，E 想收窄至前線職員，F 想提倡良心理念，G 想提倡公義理念，大家說服不了對方，索性兄弟爬山，搞七個工會，各自做主席又互相幫忙會務。大家熱心公共事務，順便行使政治權利，剛好七人七工會有七張勞工界選票，順便架咋，唔係特登一票變七票架。 細路仔，就算 16 歲幾，要玩小圈子，今年成立社團也差不多了（例如美術學社）；仲可以留意有没有一些良心阿叔做食肆丶零售店老闆，提醒佢快 D 行動。

咦，勞工界聽聞會多四百個工會夠團體票啦？以上屆標準，係，但要假設對方唔增加工會，而這界別有 60 席，太重要，何況對方要加幾百工會有何難？但如果我們打工仔三個月內全民參與，多了數以萬計甚至十萬計的工會，對方就很難跟機。記住，中共 / 777 已失去區議會 117 席特首選委，再輸埋勞工界，鐵票就唔夠 601 票！

就算攞埋懶人包 93 席，僅僅過半似乎也不太穏陣喎？係呀，如果你想知仲有乜關鍵界別可以幫手，又唔怕睇長文，睇埋前文〈換特首只需四萬素人新血，三個月截止！〉啦，精選發掘逾十個建制界別，有能力取得符合選民資格的人至少十倍於當選所需得票，即係話這些界別係容易翻盤，問題是無乜人知道加入方法，又或者好多時要先早一年課金入會才有資格登記做選民。或者睇網站 ，俾懶人按需要㩒入，未完善，可改善。

泛民點解以前唔做？其實我凖備上面 D 料都花一番工夫架，咪等大台，靠自己啦，到時搵埋素人做選委。

欲要清算暴政，必爭特首選委。全民小圈子是未來三個月最重要的任務，沒有之一！三個月內中共發覺唔夠票就要考慮讓步，或者攬炒式大搬龍門。

唔怕鬥人多，最怕無人知。認同請分享，立即要行動，人人有責，剩返唔夠 3 個月！這也是中共最內外交困的一年！

PS：如你/你的團體從未登記任何功能界別（包括超級區議會），截止登記/更改界別日期則為 5 月 2 日而非 4 月 2 日。

請認真考慮這個建議[善用區議會大勝成果] 區議員聯合搞
現在還有幾個月時間
攻破功能組別 全力爭取光復立法會和特首選舉
調查和改革警隊
救手足<特首可以決定特赦> 也可以透過立法赦免手足他們的罪行
錯過了這幾個月
可能會輸了整過運動

立法會和特首選舉要再等四年
香港人是否有這麼多時間和機會
再等下一次的機會

各位戰友有沒有計劃和策略及行動
推動18區 爭取更多選民登記
攻破功能組別和地區選舉
及同時建立黃色經濟圈守護香港權益

消滅賣港的自由黨和傀儡(拗著數)建制派
攻破功能組別
全面光復香港?

幫推

要派真手足入去
區選就係無咁做搞到睇佢人選